次次都係藍屍打人，點解冇藍屍俾人打既新聞

香港人太道德啦，這樣是不行的

老濤認同

我都認同

打鳩斷哂藍屍廢老既腳

賣輪椅既要堀起了

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋

六月講到而家

不要彬彬，要武 ！

斬撚到班老鼠黑警藍屍血流成河

因為我們不是暴徒

私了

如果有打藍屎活動我一定參與

利申：發夢夢遊緊

麻包袋﹗麻包袋﹗

老G認同

我地和理非，唔打人

捉到既話綁起佢地放上前線食催淚彈放題算啦

開傘 還手 跑走
不報警

打還打
鏡頭後先做野